請問自修身點買卷

同埋幾時可以？ hkeaa個網搵唔到

應該同其他人一樣
因為你唔會買到上一年嘅卷

7月11日開始就買得 到9月6日完

有冇得上網買請問？

印象中係冇 一係郵寄一係親身去
建議親身去 到時填錯填漏都有職員幫你

好 唔該！

Thx ching 即係要親身去！

可以郵寄
但我都覺得親身去感覺穩陣啲

親身去好d
我個年第一年轉表，佢都教翻哂要點填，
問過佢話呢d執得幾緊，
寄去既有d咩問題會仲煩